消息：「梁天琦票倉」將軍澳尚德 成「焦土政策」重災區

立法會新界東補選候選人范國威在投票結束後見記得，他稱直至九點半，投票率仍不足四成，認為選情危險。他承認本土派投白票或焦土政策對他選情有所影響，會特別留意「梁天琦票倉」的得票率。據了解，本土派票倉、將軍澳尚德選區成為這次補選的重災區。

范國威在投票結束後見記者，他認為若落敗的話，原因會是政府冷處理，一直缺少大型宣傳，加上主流媒體，特別是免費電視缺少報道，無綫電視更沒有舉辦選舉論壇，加上缺少大型的民調數據，對選情有一定影響。

被問是否太遲爭取本土派的選票致投票率低，他承認本土派的投白票和「焦土政策」確對選情有影響，將會密切留意被視為「梁天琦票倉」的地區得票率，以進一步了解情況。據了解，將軍澳的尚德區成「焦土政策」重災區。

范國威最後亦多番感謝義工和各泛民人士幫忙，「講一萬次多謝都不能感謝他們的付出」，他將會稍作休息然後直接到點票中心。

叫獨派含撚投票？

都ON

叫佢收收皮先啦

成日話自己係民主派，但就唔比人左選擇，一定要投比你，其實你係未代表到我呢。
利申：最後投左比方小姐

屈鬼的後果
預撚左要還

想睇到時犯國威慧安office門口開香檳慶祝落選

他認為若落敗的話，原因會是政府冷處理，一直缺少大型宣傳，加上主流媒體，特別是免費電視缺少報道，無綫電視更沒有舉辦選舉論壇，加上缺少大型的民調數據，對選情有一定影響

笑撚大個口

垃圾理論，自己垃圾就賴人唔選佢。

想食販民本土兩家茶禮
贏就好彩 輸係應該

自己輸左，原因梗係自己唔夠票啦
點解唔夠票？關政府撚事

尚德撚
利申 比左5個剔bill bill

仆街死啦咖喱飯！

16年果陣諗都無諗過呢個廢中廢老集中區係天琦票倉

輸多幾多屆都唔會發現問題喺邊

咁咪諗下點解會咁囉！
割撚完蓆仲想乞本土派d票，
用下腦都知冇可能啦，下話？

想吸票唔係問題，
但唔會係吸梁天琦果d囉！

果陣係唯一一區羸ONQ

大埔最勁

下屆又多左人十八歲
光頭簡個頭真係有排痕

咁就真係時代革命啦

大佬文化千秋萬世

大埔大元呢D都係勁老人區

竟然咁多人支持港獨

其實好癲

我都唔明點解

年紀大唔代表弱智

芳小姐咪又係弱智一件

但通常廢老都係BUY民賤聯、工聯會呢D

哪吒不怕海龍王喎

算啦

要港豬學識「杯葛選舉」,

可能要由英國人再統治100年先學得識

英國人之前統治150年, 只係令港豬學識排隊

上年9月叫咗全家投陳雲
利申大埔

抆走埋佢支旗成個將軍澳就唔關工賊會事

打錯 前年

屌你有無咁ON

佢贏緊中
又燈

咁樣唔係計廢票係當你投左比bill bill

尚德撚投比哪吒

寶盈撚都俾哪吒，利申住左將軍澳20年

仲有建制廣明得罪人，富藍贏好少，德明有人做嘢
區能發同凌文海都差唔多接棒
將軍澳班建制要勤力D做嘢，冇得似其他區咁懶懶閑

尚德手足好波

天琦

呢條撚樣覺得自己完全冇問題
總之輸咗就係你地做成

總之就唔係泛民嘅問題啦！

尚德撚投左比哪吒
反正比咖哩飯或棄權都嘥左張選票
唯有投比女人駁佢係咁依搞下新東地區事務

下屆區議會將軍澳真係超好睇

窮撚屋村唔係投建制多架咩?

係
尚德只係少數建制>梁6>ay

你無撚野 姓方係地下建制派 你咁都投 屌你而加連登仔係咪咁撚低質

大埔世界第一！
除左班圍村佬同廣福大元

陳雲應該唔會再出嚟選
真痴線假痴線都好，都識玩鳩班禮義廉

無記錯個次序係保蝗,梁天琦,最尾先係泛民

佢係地下建制即係玩九bill bill?

你個唔投香港獨立投張屌票都好呀

多撚謝販民班大愛支（尤其民主党工党同社民狗！）囉！！！！

啟德一早都知係港共專登設計既市區票倉膽！！！！

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

本土派幾時再有人肯出嚟選呀

一部份姐 唔係全部老人家都係廢老嘅
大撚把人走難落嚟 體驗過共慘黨啲仆街嘢

一世只投天琦

尋日冇投票

下次記住統戰高連登

最後尚德結果係咩?

選條毛咩，一定俾人未選先 DQ

無可能。第一實會dq，第二要唔dq就只可以跟佢規矩玩，但一跟佢規矩玩，佢就唔係本土派，因為佢宣誓嗰刻已經話效忠中華人民共和國

收皮啦 啲票唔係你架
獨派無左天琦都唔會含撚投票

咁本土派除咗四年焦一次土之外，仲有咩可以做

咁你唔撚投票又可以做到咩呀？

每日喺網上打jj

做廢青鍵盤戰士

地下建制出黎𠝹票

其實本土派個啲咩焦土政策乜係戇居囉....
人總要面對現實呢！

Agree

所有本土/自決組織的成員已經blacklist 哂，周庭有板你睇

早一個月返工放工都淨係見到bill仔同哪吒拉票
條咖喱投票嗰日先擺個大聲公出嚟

咁你投左票你又可以做到d咩呀?

射落海都唔會益咖哩飯

投你老母范國威

真係射落街都唔想益佢